依家伸縮警棍係fb都有得賣，人人都可以做休班警

push

買埋支國旗，咁我可以合法打藍絲

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

驚放蛇
行山棍咪算

有伏 唔好信

伸縮棍本身就係明文寫左違禁武器，任何公開賣嘅一係賣家ON9一係搏無人拉，但依家呢個時勢仲賣，唔係on9就係放蛇

咁撚仆街，今日所謂嗰啲休班警會唔會就係買左依啲

[突發] 黑社會、藍絲獲派伸縮警棍

響棍頭縛支國旗上去，即刻乜人都打得！